突發 星期五六日 重點活動行程！

星期五中環遊行+夜晚各商場大合唱！

星期六九龍遊行TST集結 路線人行出嚟㗎！

星期日十八區遍地開花 模擬10.1開花模式！

其他濕鳩活動然有手足會去
但是以上活動要人啊

補充
其他時間經過可以支援吓

廣傳

【突發】繼連儂人後又一力作：連儂布鞋！

行到去高鐵站

推

仲遊行到? 不如3日都18區算啦

打錯 我指2日(星期六日)